有冇人見到富途牛牛個廣告就好想打柒條撚樣

好地地一條靚仔搞到咁撚樣 勁想打柒條咸家鏟

我用富途牛牛書包返學
啲女即刻個個走埋嚟抄我牌

條撚幾大

拎你電話通知姑娘帶你返工場

秒

你橫過佢啦，快d打

很牛

你只要打過一次佢地個HOTLINE你就會好似我咁頭也不回轉走哂D股票

橫就打得贏㗎啦咩路兄

你放個書包喺地下咪夠打，少左負重

我隔山打「牛」

條友孭富途牛牛書包 仲癲過我

我早排比你打到仆街
口罩都爛埋

我因咩事打你

個個廣告都喺度chok把周星馳聲出嚟 煩撚到

巧令仔牙

系條友已經柒 再加埋配音勁想打爆個moon

牛牛d周邊幾可愛

好想要富途牛牛書包

但條友勁柒

who?

樓主

樓主又秒傻仔

金魚正條傻閪我見鑊秒鑊

mean o能到

我上次打到條傻閪仆街
口罩都爛埋

咁你又over左。。。

唔秒埋Dalot？

富牛大陸野
開戶要入1萬都唔知拎唔拎得返出黎

佢係我兄弟

我問你拎返針灸班包針囉
你喺259D由觀塘打到我龍門居落車果刻

真係好柒

您特登搭車去食龍門？

你都冇留心上堂，要包針托咩

我住屯門公路轉車站，賓哥唔比我落車

咁你自己都有針，做乜拎左我果包先

收到風就係樓主本人

曲線捧上位

搭車漏左